%@Titre: Afrique -- 2001
\par Voici la série, ordonnée dans l'ordre croissant, des 15 notes obtenues en mathématiques par un élève au cours du premier semestre :
$$4-6-6-9-11-11-12-13-13-13-14-15-17-18-18$$
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la fréquence de la note 13 ?
\item Quelle est la note moyenne ?
\item Quelle est la note médiane ?
\item Quelle est l'étendue de cette série de notes ?
\end{myenumerate}